差估署︰九龍細單位9月平均售價跌穿600萬元

據差餉物業估價署最新數據，各區實用面積431方呎以下細單位平均每方呎售價全面向下。其中以九龍區跌價最勁。該區截至9月份呎價約13,711港元，按月跌約6%，以實用面積約430方呎單位計算，平均售價約589萬元，跌穿600萬元，為今年2月後最低。

至於港島區細單位跌幅亦大。該區平均每方呎售價約16,640元，按月挫約4.2%。以實用面積約430方呎單位計算，平均售價約715萬元，為今年3月後最低。

而新界區同類單位平均呎價約13,036元，按月下調約2.59%。以實用面積約430方呎單位計算，平均售價約560萬元，屬今年4月後最低。

9月只係開始 黎緊第4季先精彩
特別係200尺以下單位

計唔計

sorry 唔計喎

呢個只係9月數據 岩岩開始加息

10月 分分鍾有10%

同2015一樣，跌15-20%就繼續上啦
A股同港股喘定，再冇跌嘅誘因

又唔計

600萬樓 跌20% 都成球

今年2月後最低

新界要追跌

假跌

龍一轉龍二係咁

400都唔得啦

龍3你班廢淡就知死

硬好話升就係升, 不要問, 只要信

即係全港A類住宅8~9月平均跌左33萬4.2%啦

10月會再明顯好多

6%咁少

九龍唔計

唔評論個別事件

淡淡全面進場

2019/2020有海量納米樓入伙

細單位梗係唔計喇.

唔理內文講乜，總之一定唔計